懷疑新鴻基性別歧視

公司話住元朗區女同事可以早走， 但男同事就無得早放， 唔通男同事唔危險？

有無任何證據可以提供？

Hr 岩岩口講